一人一句屌柒話自己黃但零貢獻嘅人

我先

屌你老味 唔好再講句口號消費話自己好黃好黃 另一邊大三罷又死撚去返工 當手足condom呀？
你班廢物唔配生活喺一個有民主嘅地方

佢地叫念力師

算啦 鬧佢哋曬口水
罷工第三日 我唔後悔

啱喇屌柒我呢啲仆街賤種港豬啦

我係垃圾

屌 我念力要香港獨立添啦

呢啲叫自撚絲

好多人一邊屌人 但其實自己都係咁

大家一齊加油 相信唔會有人後悔
有手足拎條命出嚟 罷個工咁少事算什麼

只少我唔係 唔知你係唔係呢

唔好分化啦，起碼佢地冇反對先啦。

做好自己咪得
唔係個個都可以0負擔
但唔好亂屌人

點解要人屌又要返工啊 我哋撐到好攰喇

身邊大撚把呢d仆街
遊行集會唔去
Twitter 又唔幫手
黃色經濟圈又唔撐

死撚左佢算啦

冇人話你 我話我身邊既人

話不罷不散
轉頭喺外國影靚相
夜晚話自己擔心到訓唔著

黃係思想理念政見
行動還行動

我唔係屌晒全部返工嘅人 講聲唔好意思先未解釋清楚
係身邊太多0負擔又對公司冇貢獻 仆返去公司 然後影住自己喺公司hea嘅人
究竟返工嘅意義係？

咁如果大家都抱住同一套思想
邊個仲會出嚟抗爭？
呢啲諗法係好撚自私

除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

欣賞你

有貢獻係咪高尚啲？